八達通個原理係點？

例如你搭巴士比八達通
咁巴士公司點樣透過你俾八達通嘅金額而轉做金錢？

唔賺㗎 巴士公司純粹為服務大眾

磁通量

問下女人咪知
佢哋天生有張

答案係磁力

裡面有個人

巴士公司都係八達通股東
每晚都有巴士司機職員拎部機去do部八達通機拎資料

咁輕鐵地鐵嗰啲呢？